練志偉今晚出唔出尖沙咀倒數？

Happy New Year

古sir食糧未？

想當年佢真係好撚型